10.1，大家買左溪錢未？

我想見到遍地溪錢
和理非又唔驚有人查，
溪錢咋嘛，一齊幫共產黨做場白事！
唔好掛住打狗呀，媒體既鏡頭都好重要

仲有水彈